【引渡惡法】催淚煙中派700熱狗 菲澳男：我們都為香港付出

個日淨係朝頭早7點鐘食左個早餐 跟住連續12個鐘都冇食過野 餓到仆街個陣好彩有佢啲熱狗食下

天橋去中環方向個邊

多謝佢為香港既未來出一分力